鼻敏感嘅你試過連續打幾多個乞嗤？

今日創歷史, 連打13個, 打到10個乞嗤之後見到條好光嘅隧道

冇數過

試過14個，不過唔係好連貫

6個，獻醜了

連續試過10個 斷斷續續試過20個以上

鼻敏感真你係好慘
次次打完之後個鼻同嘴中間個位紅哂，又痛
上唇又腫
試過有人話日日戴幾包紙巾喺身喺為左比女仔用
你估我想戴咁多㗎咩

8個 我都係出返去先

21...超級嚴重鼻敏感

17！一次過

25個
唔停果隻
會冇氣

一般7至10個 果最高紀錄22

完全唔知你地講緊咩

7-8 個左右
個肺就甩咁款，之後個人就會出汗

睇嚟你冇鼻敏感